再講多一次：核彈都唔割 兄弟爬山 各自努力

不割蓆
不分化
不篤灰

唔割呀 死都唔割呀

唔割呀唔割呀 唔好再分化
對準政權

自推

1

2

3